我自己寫既solo

雜牌軍出精, 要讓世人都記住

好型

見到我對腳係咪扯晒?

利申藍絲

射左

射上個moon?

隻腳

又白又滑